理性討論：普巴既成就會唔會超越韋拉.yaya？

個人覺得會，佢既質素已經唔需要懷疑，依家先得24歲，仲有無限進步空間

狀態太唔穩定啦
宜家好明顯佢係心理問題
對強隊表現麻麻
弱隊就撚狗

已經超越

Pogba = Yaya Toure 2×

剩係琴晚打車仔freeheader龍都唔中已經超越左

後生大曬咩，大把超新星早熟早收皮

俾多兩三年時間，我覺得佢27,28歲會係黃金收成期

反而我覺得佢打強隊ok
打弱隊有時太賣弄太高章 發波瘟

呢個係未成熟既表現

會唔會超越唔到呀